人生第一次食菠蘿油

本身以為會中風，點知食完好肚痛

示意圖

樓主10後？

好撚肥呀

咁大對

加埋煉奶一流

有沒有冰冰的牛油

熱量爆彈

有，凍到有啲芒果味

肥

屌我都係上個禮拜第一次吃好撚難吃

以後唔食嘥咗舊牛油

都係溶牛油好食

同埋咁凍無乜味

好奇怪 咁多人鍾意食屎

仲要紅到去韓國

放落口凍凍地但即刻溶仲要係好靚既牛油配波羅包真係……

利申：太肥，咁大個仔剩係食過半個，真係人間極品

我哋去吃牛油多士算

屌 咁大對

手臂

間中會想食下 但真係好肥

幾時

菠蘿油要暖
牛油要凍
放落去牛油半溶 牛油香出哂黎
又冰火口感
好正 不過好肥

平時食芝士咪一樣

薯溶仲多牛油